Команда `libinput debug-events` позволяет отслеживать события от устройств ввода.

# СИНТАКСИС

	libinput debug-events [параметры]
	libinput debug-events [параметры] --udev <seat>
	libinput debug-events [параметры] [--device] /dev/input/event0 [/dev/input/

# ПАРАМЕТРЫ

- `--show-keycodes` - Клавиатурные события, отображаемые этим инструментом, частично обфусцированы, чтобы избежать появления паролей и другой конфиденциальной информации в выводе. Используйте аргумент `--show-keycodes`, чтобы сделать видимыми все клавиатурные коды.
